騰訊(00700)遭Naspers沽1.9億股未定配售價範圍 實行價高者得 獲馬化雲有恴接貨

馬化雲發聲明指尊重Naspers沽貨離場的決定

聽日冚家剷

好
現價再加20%接貨

連登集資

邊食得哂

明天qq應會喪跌
大股東喪沽1.9億股
仲要人地成本2.6億元
跌幾多都勁賺

聽日一開市要不問價賣

津巴布偉？

who is 馬化雲

馬化雲都唔識好打極有限

騰訊呢d優質股 市面上點買到1.9億股
加20%去買 已經有賺
唔擔心出完貨之後 爆升40%
升牙

點解可以話沽就沽，唔係要有人接貨架咩

要出幾多日先出得晒

大股東沽前先講，聽日咪開始搵人接囉

垃圾黎

人踩人呀

naspers以佢配售價個range去沽？如果冇人接貨係咪都會沽唔出？（雖然冇咩可能）

唔會係2級市場沽，做咩姐你地

440無人接咪430囉，430無人接咪420囉，一直減到有人接晒為止

一早沽哂啦

實插水

?????????

應該係基金 fund 佬大戶接貨
呢班係大鱷
唔係咁天真
佢哋會用市價接貨
人地年尾出花紅去嘆世界

聽日不問價沽佢老母

聽日掃熊咪發達

肯定貴到仆街

都唔止跌一日啦

以投標形式賣
係人都知bit野會越bit越上
600蚊不是夢

你接飽佢

聽日下午就反cup啦

扺到爛

啲大行800幾億買返黎由得佢跌到pk唔會搵自己笨咩

國家隊可以大手入貨

沽左期指 再盡沽現貨 加short sell

接返曼得拉 d 接平倉 完美曼得拉效應

中移動接就好

岩
買完之後 爆升

跌還跌
人地d股唔會出現係二級市場買賣
你估人地現價掛牌1.9億股咁賣咩

國家隊想qq返A股

而家做咩高位接貨

功力未夠，睇唔出份業績點差法

淨係入股萬達呢個決定就應該離場啦，好似係

師兄 放過沈大師～佢話過700一定大獲一定獲嫁

又想救市

用下腦都知唔關你地事
喪沽都講得出
人地沽完仲有31%呀
搞死自己咩
而家太多白癡仔學人講股票

救條毛 我呢排準啊

最起碼未來3年都唔擔心大股東減持
同埋關心邊接貨重要d

咪就係 人地係今晚搵機構投資者即晚同你接左800億貨去呀

如果要喺二級市場放你估佢會唔會事先通知全世界等你班on9走定先?

不過聽日裂口低開就走唔甩

低開40點，轟牙

明天跌5% 都跌$20

國家隊有的是錢，1% 都不能少，同埋QQ 係一件吞食外國資產既工具，你識得睇就唔會覺得佢貴

套現殺牛買平貨 大行一舉三得